今日打機發現有d問題 (守城篇)

話說今日小弟down左隻新game
內容係關於起building同埋守城
但發覺入面最前d NPC好似新手咁唔太識郁
變到隻game勁lag, 敵方打黎個陣唔太守得到
小弟就諗左d方法同攻略去解決呢d問題

1. 守城道具
記住game入面d守城道具要三個三個咁組合先有效用, 要指示NPC隨身帶定合併道具係身先可以即時連埋一齊, 同時守城道具可以將佢整立體d, 增加防御力

另外, NPC如果淨係想係路上增加障礙物用hit and run就得, 唔需要長時間留, 反正敵方都唔會咁早清理。

2. 排陣
隻game基本上係比你自由排陣嘅, 不過見到好多時間NPC們都唔知自己個定位係咩, 搞到浪費左自己好多MP

建議頭兩排嘅要係坦, 要有防具shield, 後面果d就任君選擇, 總之每個NPC距離唔可以太開又唔可以太迫, 如果唔係會好難移動, 做成lag機畫面

咁咩先叫一個好嘅距離呢?就係每個NPC都會以半個手臂位捉緊前面NPC背包, 咁就可以做到成team人一齊前進/ 後退

3. 指揮
一team人就緊係要有個指揮啦, 記得指揮一定係隊伍入面(前幾排), 如果唔係就會好易比敵方發現, 同時當講完一個指令後 (前進/後退) , NPC們記得都要一齊嗌, 咁先發揮到快速傳遞訊息同行動嘅作用

最後, 祝大家征戰成功, 輕鬆關過##

利申 講緊打機野

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作